唉 而家真係唔識溝女

到底而家d人係點溝女
唔熟但有興趣既女 又唔知有咩話題好傾
傾傾下又驚佢唔理我
有冇一個方便又快捷溝唔多熟既女既方法呀

錢

佢好似想睇側田演唱會 但係無喇喇走去請佢睇好似好怪

係時候用呢招啦
我朋友送咗兩張飛畀我喎 一齊？

樣

唉 屌 好難開口 好似好唔要面咁

🚬

個重點係未傾到好熟 感覺覆佢snapchat ig都係好夾硬黎咁 但係又幾鐘意佢 唉屌
毒撚都係唔應該溝女嫁喇

真係 食下煙都好過溝女

平時有冇傾開計？
如果自問樣子正常就去馬試下囉

你的樣子如何

就係好少

普通路人樣

溝女就係要厚面皮架啦 甘要面去打飛機啦

而家唔識以前識？

講到以前識咁

我有興趣喎 咩位？
Tg:killgor

你要面定要女朋友

厚面皮都無用 target先係最難

等女溝

呢句你又講得岩

講到尾 一係錢 一係樣

咩意 唔多明

Sad but true, your ability

唔同講法既 再熟d厚面皮梗係得喇 而家係平時同佢冇乜兩句呀
要咁既情況下無喇喇劈頭就問佢個心理關口都真係幾難跨過

咁易咩

唔熟約人多數唔成功
除非佢都對你有意思
但睇佢少同你chat都係無意思嫁啦

屌你老母

機會由自己爭取

溝女最忌就係做唔返自己，係度特登唸話題講，你以為女仔feel唔到你緊張咩。做返自己，只要你係吸引既，佢自然會對你有feel。

正正常常，有得意野/話題就分享下，無就咪鬼死chur爛chur嘔d野黎講，咁先係交流。多d參與活動，理得你係打波打機定同朋友出去吃飯旅行，只要顯示到你係活潑/有活力既，女仔唔多唔少都會留意下你，而唔係話成個世界圍住佢轉，一唔上水你就擔心自己係咪fail，或者上黎開po喊點算好

我男朋友唔算靚仔，我屋企仲有錢過佢，但係我就係比佢吸引住，因為佢可以運用自己有既資源黎充實自己，廣闊自己視野，咁一交流起黎自然會慢慢比佢吸引

你覺得邊類人吸引d呀拿，問連登仔就知
充實自己，等真係有價值話題先同對方分享，互相交流
蒲住對方，睇下對方有無上線有無回應你，死chur d話題出黎

如果你份人本身悶又加上條女都唔係幾理你
基本上你收得皮

巴打 做人唔好甘撚急 一步一步黎 吊拿媽 一黎就約人行街睇戲食飯 人地識你老鼠咩 首先第一步 要比佢知有你呢個人存在

我都係

做乜撚野啊你

收皮啦你 你自己都未成功過

你以前識咩？

錢，樣，口才

咁撚多甘你老母都冇人出聲？

等 。。都唔知等幾耐

等 寂寞到夜深

要女定要面?

溝女都要面 你連勇氣都無 條女點會鍾意你?

約佢咋喎 唔係要你死纏爛打 人地無興趣米下個囉

此post已完

而家唔識？擺明你就係不嬲都唔識啦on9

想睇咪一齊睇，唔洗請啦，你扮有興趣想搵伴睇，你負責買都得啊

咁你食成世喇

有
Pass俾我

冇撚戇鳩啦溝女

呢個真 因為見面會了解多少小

連登：普通樣 = xx

我同意 但某某然約佢出黎
佢住屯門 咁遠 我怕佢唔肯出
我入屯門其實冇問題 但唔知有咩行

我都唔係d死chur既人 所以佢唔覆我都唔會夾硬走去搵佢搵野講 但好似好難開展到另一個話題傾落去咁

我好同意呢樣野 所以我先諗住慢慢同佢傾下
但係我讀完asso之後已經再冇原因可以見到佢

請講

講下你既經驗黎聽下

而家講番 甘晒佢地老母

同感

感謝巴打

你岩呀巴打

正常女仔就可以套落你個理論到既
但套用唔到啲唔正常既港女, 就係你唔圍住佢個世界轉, 又話你冇風度, ban得, 唔駛再發展

圍住又話chur
但唔間中撩佢又唔得, 港女最唔鍾意做主動
心底就算對個男仔有少少興趣都會乜9都唔做
等你撩, 唔撩咪算, 到最後等等下, 又係冇交流
唔駛發展

所以最後都係覺得靚仔優先, 人挾人
唯一可以做既只係令自己其他方面進步
我自己就係咁不斷做gym, 而家身邊啲女仔frd都會讚下大隻咁
總之一切隨緣

利申: 24 A0, 但有過SP

講下喇

做gym都有需要 不過真係唔知點approach好

溝唔到女就認啦
乜撚嘢唔識溝女呀
咁都要輸打贏要抵你無閪屌

樓主咪就係溝唔到先上黎問囉
你一味恥笑人做乜啫

有冇一個方便又快捷溝唔多熟既女既方法呀
抵笑